前天文台長去信特首促撤張宇人行會職務 及要求佢道歉

昨日（10日）更在電台節目暗批政府官員扮專家。天文台前台長林超英即日去信行政長官林鄭月娥，投訴張宇人屢在公開場合批評政府施政和侮辱官員，與行政會成員身份不匹配，促請林鄭立即撤掉張宇人的行會職務，並指導他向官員和公務員道歉。

林超英表示，行會成員必須支持政府施政，有意見應在會議中表達，不應在會外說三道四，張宇人嚴重違反作為行政會議成員應有之義。他批評張宇人言行不配當行政會議成員，要求林鄭立即撤掉張宇人的行會職務，並指導張向官員和公務員道歉，「否則官員和公務員再在你麾下盡忠職守，遺禍不淺。」

內鬨

環保撚今次撐你

呢d真係識玩

環保撚林昭英嚟講真係好直得敬重
起碼言行一致
話開冷氣唔好就真係熱到成身汗都唔開
好過啲環保NGO叫人地開少啲冷氣/開25.5度根本熱撚到仆街
自己office就凍到雪房咁

張宇人屢在公開場合批評政府施政和侮辱官員=煽動對政府仇恨=違反國安法
拉得

林超英批評行會成員 又拉埋🤭

林超英轟張的乖張行為破壞行政會議的形象，

鬥紅正呀

因此佢既言論，我e加好憎港共

痕會成員啲質素差能到

有咩問題, 係我真心膠定你真唔明乖張咩意思?

睇嚟佢唔明

林超英同王永平都係港英優秀公務員
777都唔差
害到習種同中共四面樹敵